公投：庭上改口供犯唔犯法？

正皮：犯法啦梗係，差佬死全家
負皮：皇軍萬歲，賤民收皮啦

死黑警:我就係法律

係香港呢，警察改口供係唔犯法既

除左藍絲黑驚 其他人改就犯法

PIN 呢個,

渣波犯法喇掛

除了黑狗，任何人犯法就是犯法。

喺香港呢，警察犯法係唔犯法既